依家係韓國，有咩手信係必買

公司三十幾人，有咩性價比高又大睇？

（日本：買幾盒1080好易，韓國揀唔落手 ）

已經去左home plus , emart, lotte Matt ， 唔係買左好多

狗肉

其實跟本冇人CARE

矽膠

泡菜

假閪

去759買算啦

Market O brownie ，其他真係諗唔到

豬屎麵